上星期畀人拉咗40幾個，結果

瘋狂洗版話打遊擊，be water
屌你老母今日又係咁係咪咁想入去坐啫

咪撚分化啦屌你老母

旺角 尖沙咀 兩個十字路口被警佔領 唔好行彌敦道！！

真係要生性。。。。。

聽你地講留守咪變咗咁囉
係呀我係分化撚呀
屌你老母

be water la diu 返屋企 咪再送頭

唔該大家醒水啲好冇

入去坐係冇用㗎，留番有用之身啦好唔好呀

走啦

前線有佢地自己決定啦香港人，醒少少好冇呀

有班on9 仲係度set 垃圾鐵馬

走啦 屌

真係爭唔落，點解覺得一定走得甩

無目的 博比狗拉咩

推

依家係散水嗰陣速龍爆呀on9

d 律師呢期真係肥肥喇

佢地自己決定咪就係咁囉

咩決定咁巴閉?
我地同緊國家級資源比拼緊既

你咁撚鐘意比人拉自己行入狗屋啦
企係度又唔係打,咁你想點?

前線決定博拉

所以咪散得遲囉
入夜會清全部人都知

走呀
仲留係到托咩

一班唔走，又會有一班陪葬

前線有撚尊重過後勤
仆街

咁係米咩都唔做
Ching 有咩高見

明明係守住唔郁
見啲盾陣嚟到先開始散
點解成日覺得狗會俾時間俾你散水？

前線參考下葵涌，馬鞍山啦

送撚夠頭俾人未

都唔撚明
次次都最後一刻先話散水
點撚樣走呀
次次都拉十幾廿幾個
食屎啦

決你老母定咩，次次都係咁，警犬放幾隻鬼話唔走就成班人唔走等送頭啦

次次都係咁講㗎啦

真係似特登比人拉

次次都話速龍爆先走唔切
屌你老母,次次企係度個幾鐘唔走又唔攻
人地係外圍佈撚晒陣啦

唉,屌你老母唔撚講喇
我去天水圍西鐵站接仔喇

有鬼引人留

守雜物防線真係無謂,搞串個party要一堆人周圍去

諗住今日紅隧咁好例子會學精
點知都係有班人咁盟塞

散水

今日塞紅隧已經做得夠多喇
係都要磨爛蓆等拉

我屌9戀戰前線
成班累全世界
你有冇尊重過後勤
屌你 幫你做哨兵
幫你搵逃生路線
幫你捐物資 搵義載 律師
幫你搵街坊屌狗狗

害死和理非

打遊擊呀，今朝紅隧咪成功，唔好俾佢地出火呀

話我分化都要講喇
叫人留果d自己走得安樂嗎？
屌你

次次速龍先想散抵死㗎

又冇勇氣同速龍鬥過，你企前線做乜春姐

本身睇完紅隧覺得今日贏晒

又俾黑衣25狗混入左，叫人死守

紅隧7點散晒, 散到9點半都未散到咁得意呀

係你條撚樣送人哋個頭！要屌你老母呀！

明明紅隧個時打得好好
一返到油尖旺又變返唔識玩

其實有班人一見到有人提其他意見
就屈人搞分化
唔駛理佢地

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

我黎連登第一個po就係問點解要set鐵馬！仲要有人話好撚有用！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

我真係唔想分化 一早講明有重狗 都去送頭 俾憤怒沖昏頭腦？

班撚樣自己又唔敢落前線，人地提意見就話玩分化
最撚仆街就係呢班

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

快撚d走啦企係度等畀人拉咩做咩鳩，
畀人拉左一個就少一個手足。
返屋企然後第二日再出黎啦。

有鬼啦
咩齊上齊落
齊比人拉

比人包圍緊
彌敦道前後包緊

要散

班撚樣自己又唔敢落前線，人地提意見就話玩分化
最撚仆街就係呢班

講咗咁撚耐be water
你地crush過未呀
crush唔到咁flow過未呀be乜撚嘢water啫
be solid啦

Set block成個鐘, 1分鐘清完, on9

其實大家可以唔屌架
比人告暴動係你地咋嘛
好尊重你地企定定比人拉

用下你個腦啦 想佢地俾人拉?
而家警察舉旗放煙衝前捉人 行雲流水
因為煙霧瀰漫睇唔到狗衝埋去 可以滅滅下煙就俾人捉 點走得切

咁想被狗捉返去咩，點解係度送頭咁傻
一直以黎明明係話不被捕，唔好戀戰啦
之後仲要出黎啊 想見到大家啊
Be water啦

人地準備捉先黎走
係唔可以一早就散既

高空雞尾酒🍸

Be water

留得青山在呀

我都唔明 你又唔係攻喎
係到死守又鬼用啊
由上星期講到今朝都仲講緊游擊戰嫁啦
點解咁都唔明嫁
你勇務得黎啊都要有腦之得嫁
我睇到真係好撚嬲啊
真係好想落現場扑暈佢地拖佢地走

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既

自己睇番覺唔覺得戇鳩呀？

今日又50

可能係鬼，比人捉以後無得上去啦

不如計下數 前線仲淨返幾多個？

其實下午就應該要收工。不過記得收工前留低啲蘇州屎俾食屎狗食。

有鬼引人留
仆街
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

為咗聽日
今晚一定要傾好共識

其實紅隧快閃得好好

叫左成粒有狗 仲唔走

咪姐係散得遲

有人向懸崖行你會唔會叫停佢?

守唔係問題
但你又唔係攻
咁係想點

佢地個個禮拜都咁講㗎啦
「唔關我地事㗎，佢地衝上嚟走唔切」

唔分化唔代表唔用腦唔思考啊
前線做得唔啱一樣要屌
打游擊啊撚完狗就閃pleaseeeeee

你地班仆街 屌還屌 用字唔好咁撚衰
話哂大家都係自己友
可唔可以溫和d 唔好下下唔同意見就惡言雙向？
又話人地蠢又成

利申 支持be water

你條仆街先分化

我再講多次我尊重欣賞 佩服咁多位前線

你地有經驗 有勇氣

但問題係依加有鬼係前線入面煽動呀屌

煽動緊班前線留係度比人拉比人打呀

切忌戀戰

前線決定

不被捕 真係重要原則
前線 唔該 認真考慮

一係就整單好似攻立法會咁嘅
守嚟又唔係有用

許智峯唔頂得幾耐

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

1）無路退仲可以點撤？撤上狗車？
2）射撚咗你仲可以點撤？撤上白車？
3）尾班車已經開出仲可以點撤？圍捕咗你仲可以點撤？又撤上狗車？

增加警犬每次出動成本係被佢地拉？究竟守緊d乜，快撚d走留氣等聽日啦
be water

今晚十幾二十個已經improve左

可能有黑衫狗叫人留

我覺得哩三句根本某個/幾個前線自己總結出黎，其他前線又有樣學樣。

畀人拉都係抵撚死

有時候唔走個班係鬼黎架

有幾次唔走係人多勢眾 有裝備 有準備

屌 但今日全世界都話 be watet

我地去到紅磡 去到尖沙咀 做咗好多野

屌 點撚解又要番成班狗已經佈防好既旺角 , 仲要留係度唔走

經過今晚唔該認清楚
叫人留嘅未必係自己人，分分鐘係鬼

點都好，等埋8.5先啦，呢兩日抖一抖，唔係星期一冇人罷工就真係輸晒！

一陣又比人出黎咬你散水撚

真心，唔走為乜

屌

阿寶

Push

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

然後叫人走又俾人屌係鬼係分化撚係五毛係冷氣軍師又俾人瘋狂俾人負評又俾人叫收皮 又話前線會有自己決定又話現場唔會有時間睇到又話自己有條件滿足會走
天啊 琴日捉幾十今日引捉幾十 下個月仲有幾多人

我臨近9點就走左 好心d人早d走 留係度真係無意思

推！

睇佢班人死都 仲係後面 叫尊重前線決定

前線決定：比狗捉

睇到好撚心痛呀

決你老母定咩,決定留低做祭品俾班狗拉

7點開始有人影到狗隻開始報署緊,8點出車個陣叫撚晒走啦

你老味仲前線有佢地決定,自殺d義士夠有佢地自己決定啦,你唔用同樣理由由鳩佢地自殺

" 劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複 "

屌你到你前線見到人set嘢先走已經遲啦
後面啲人開始散你先有得走
後面散唔切前線咪要俾人捉囉

半粒鐘前已經叫緊人走

咪撚就係囉，啲細路淨係記得齊上齊落，我係政府都會利用呢種天真

前線決定已經衰咗幾次，即係呢個做法已經錯誤。所以係咪仲應該由前線決定而令到班勇武繼續咁被狗拉？再者已經有人影到前線有狗滲透咗入去牽動部分人情緒而戀戰死守，咁即係前線既巴打要好小心咁判斷形勢。玩快閃一定係最好既辦法去消耗班狗既人力同體力但被拉機會低

衰咗咁多鑊
點解唔試下用喬斯達家嘅祖傳秘技呢？

你先係分化個個啊！！

又冇裝備攻
但係守個位又唔係有戰略地位

你未訓醒？係人都知要走啦

我地屌你地係因為心痛，唔想再失去任何一位手足。咁都叫分化？

撤！推！8月5 我要罷工！

唔抵幫

雖然你呢句好仆街
但唔知前線想點

小心有狗扮示威者叫人留

你末訓醒

檢討就叫分化咩
係未唔洗進步啊！！
不過覺得大家又唔係爆晒粗起晒鋼
都係想討論下

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

第一點：都已經包圍晒點走？

如果夜晚都可以學中午紅隧咁就好

尖沙咀個班 無得救

支持勇武
今日目的已達到
仲真係實現左be water
但做咩咁堅持要留守呢⋯⋯
及早散場嘅話，今日真係完美

得罪講句今日嘅前線係咪未經歷過速龍?

嗌一次唔聽，ok
嗌兩次唔聽，再講囉
嗌三次四次都唔撚聽，想點

前線係要自己決定嘅。

但係負責任嘅同路人，係咪要力陳利弊呢？

一味唔俾人講野，係咪想好似中共咁封鎖消息愚弄前線？

Be water!!!

agree

圍狗屋就咁醒，呢d 集會遊行就咁傻，你話冇鬼係入面煽動我真係唔信。

旺角反包圍！
rrhk live

難聽講句，可能真係自然淘汰...

無被捉嘅前線手足，要諗諗點自處。

唔怕俾人拉，唔代表要企定定俾人啦架。

次次都支持前線留
試過留到最後
但過左728真係要變下
打爛哂人地啲車同吹跌支旗就走啦

分你老母！ 勇武派究竟有幾多人?次次都咁捉幾廿個, 你哋係咪好鍾意畀人捉去坐花廳？

裝備人力技術都唔夠人黎
根本就要打遊擊
適當時撤
而加做咁多野
就係想影響運作
逼政府面對問題
目的達成就唔應該再戀戰
每次現場話撤
都會比人屌
但你唔撤根本冇得打，硬對硬根本輸硬，自己睇下防暴狗一衝
D 人驚到向後走，走唔切就落單比狗禁低
咁落去只會越黎越少人
上環個陣話一齊走又比人屌，尊重前線決定，你地話死守，冇人阻到你地，但見住你地比人捉，真係好心痛，當初寧願搵幾個人夾你地走比人屌仲好，唉

我依家好鎮定地覺得聽日一定會大把三毛玩spin
吹淡85三罷

大量轉移視線文宣

今晚下半場既失策唔好忘記
專心討論八五

有一部分前線覺醒冇辦法
be water 都要你自保先

你個名好啱你

唉屌睇到好燥

叫前線用下腦呀，好似唔鬧唔知錯咁

點解咁多人唔走

係呀
要認清我地係打唔贏警察
唔該以幹擾為主要目的

錯就要屌，讚咩成？咩唔分化？咩尊重前決定？用腦啦，錯又唔撚認？係啊，依加我好撚尊重你地前線送頭啊！屌

班人係想入去坐十年 阻止唔到

唔撚係搞分化
唔撚係屌9你地前線
係唔撚想有人出事

星期一記得接放工啊

個個星期都叫要肯撤
個個星期都喜歡送幾十頭
前線有鬼大家知
唔好咁傻送禮物俾對家
玩夠咪走

咁既語氣同依家班高官 藍絲有咩分別？

屌完今晚唔該focus番85三罷

好喇大家發泄完唔該做番正經嘢
香港加油

我都想用教化嘅方式，但危急關頭大家都冇辦法，又唔想佢地俾人拉，唯有出post diu 佢地。

藍絲係想鬧/咒前線，我地係想點醒佢地

成佢地好先會出聲

聽住！今晚冇人可以再鬧前線！全部人收口！

Mos咁成功 點解今日要送頭

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人

屌還屌，唔好講埋啲悔氣說話

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末檢討完重複

瞓醒未呀，現實唔係online game. 拉咗就無喇，點解咁多次都唔撚明想齊上齊落‼

我知你地全部好心痛好緊張前線
唔想任何一個比人拉
我自己都認同今晚係應該早走
表達完立場意見，唔該咪屌得咁大力
屌自己手足好似屌警犬咁
做乜鳩？覺得自己好醒看透世事？
我今日唔係前線，我唔會屌得咁大力
因為我無可能知道前線有過咩討論，有過咩計劃
單憑連登嘅相、tg嘅相、Live我唔會話自己好明白現場發生咩事
你地而家咁屌，其實同班藍絲廢老睇完幅圖就話人搞事有啲似
唔同嘅係，藍絲從來只會屌對家，我地點解會係咁屌自己友？
大家都好肉緊前線
甚至有啲巴絲可能啱啱係前面撤退咗來上連登
如果係咁，你應該更加明白
設身處地諗下前線面對嘅情況
警犬鬼得一個option就係叫人留，佢地會叫得好大聲好堅決
我地自己人有大量考慮，可以留可以走，或者留到幾時走
每個option都要諗，從個人立場開始已經不利同啲鬼爭論
現場環境仲要咁混亂、資訊唔流通
前線自己友面對緊好多嘢
我重申，今晚我好肯定咁講
前線決定係錯咗，有問題，可以話係差
但我都好堅定咁講
前線不是白癡
下次做好啲
被捕嘅手足，我會去聲援，去捐錢打官司，盡力做得幾多得幾多
大家屌前線都係為咗成個香港好
有錯就要指岀
但始終自己友，今晚屌完唔該一齊攬翻班手足
香港人已經無得再分化

忠言逆耳

咁又唔好咁講
係有勇但缺啲謀

今日明顯係咁多次以嚟警力最重但我地嘅人唔係最多一次大家真係走呀唔好再損兵折將

次次事前討論乜野策略都係冇用
鍾意磨爛蓆嘅人，依然次次都係磨爛蓆

成班友係度話唔好叫人散好撚可疑囉屌你，唔好散等比人拉呀？
我唔會話現場有鬼，但係連登就一定有

又話馬鞍山葵芳係最佳示範
我屌你老母
留乜撚嘢啊
係咪想借留唔留嚟分化示威者啊屌你老母

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

求下大家唔好再被人拉

條友係空殼account

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

Ai 走啦